11月26（深夜心水）

11月26（深夜心水）
1.歐冠杯 拜仁慕尼黑 讓（-2）1.82/入球大（4/4.5）1.85
2.歐冠杯 阿積士 半場主勝1.65/阿積士讓（-2）2.8
3.歐冠杯 利物浦讓（-0.5/-1）1.76/半場入大（1.5）1.95

歡迎入tg谷討論：